究竟donki本體係donki(隻嘢) 定donki(間舖)

Don don donki~

5g

係首歌

Donki係間鋪 隻企鵝係叫donpen

多謝你認真答

係喻體